《逃生魔幻紀》《大娛樂家》成為美國聖誕檔期黑馬

Jumanji 已經上映第五個星期仍然無懼所有新片穩守周末票房冠軍
已經超越Skyfall成為Sony發行電影之中(唔計蜘蛛俠)美國票房最高嘅電影

大娛樂家開畫首個周末票房不足千萬美金
本來預計最終票房唔過五千萬

但係後勁瘋狂
之後每一個周末票房都維持係一千萬以上，有別於大部份電影頭一個周末收入最高嘅慣例
累積票房慢慢突破左一億向億五進發
呼應左電影入面大眾口碑比專業評價重要得多嘅主題

唔係嘛呢套Jumanji都得，不如上返第一集啦

呢套野完全唔好笑
中段差d訓著

悶到

更加離譜嘅係Jumanji預計全球票房會超過九億美金
超越17年六套超級英雄片

唔係有jack black我唔睇

大時大節睇Jumanji呢d片笑下都唔錯既
不過好唔好笑就見人見智啦

唔係the rock 同細細個對魔幻境既印象都唔睇，套野又真係鳩下鳩下幾好笑既 如果打機元素再多d. 就正

大娛樂家好撚好睇

其實都係得呢兩套大片最有睇頭
咁都叫黑馬?

Jumanji 17年仲係先做兩個禮拜開畫亞軍
然後到2018就連贏三個禮拜開畫

同條女節日去睇緊好睇啦

唔似樓上呢3條毒撚棍撞棍去睇咩都訓著

supposed 成個聖誕係Star Wars 玩撚哂嘅。。本來

我都係同條女去睇
中段真係好撚悶 犀牛個part睇完無咩印象做過d咩

原來同女去睇戲 套戲就會變好睇

條女好正

係戲院入面攬攬錫錫阻住人睇戲緊係乜戲都好睇嫁

Jumanji 太小 打機既原素
最多得「三條命」有打機既原素係到

感覺上好似睇緊 地心探險記 咁
又係講幾條友去左一個異世界